行山見到有個肥婆 佢差啲打出一招無敵風火輪

是咁的，

天氣一好小弟就會行下山 享受下咁樣。
果日就去行龍脊 諗住可以慢慢欣賞大自然美景，
行上山到見到啲海景真係幾正，望住啲自然景色好似脱離咗依個逐漸腐爛既城鎮。

“撞進了冰山 捲上了急彎”我後面突然有好大既音樂聲，一轉身就見到有個着熱褲輕便鞋既肥婆開住部電話播歌，好似當其他人無到咁。

咁唯有行遠少少，休息咗一陣再行，點知恐怖既事即將發生……

行上一條勁窄既山梯，啱啱夠企一個人。行下行下無啦啦塞車，跟住又聞到好大陣香水味，咁我抬高頭睇一睇，原來條肥婆企喺條梯到攞住支自拍神棍同佢後面兩個fd係咁自拍。我後面啲人已經細細聲埋怨緊，有人仲對住佢地西面，佢地都當冇事照影。

唔知係咪個肥婆手短定體型大，影嚟影去都影唔曬全部人，佢就慢慢愈退愈後。一個跣腳，成個人失咗重心墜落後方，兩隻手喺空中擺下擺下，好似想捉住啲野保持平衡。龐大既虎背一野壓落佢後面勁瘦既女仔fd。

我心諗:今次仆街啦，一陣成個保齡球碌落嚟，我一定變柿餅。

好彩，佢地個男仔fd都唔係流，有食過下夜粥。佢見住兩個人跌落嚟，大腦分析到依下一定會造成巨大既物理傷害，佢從後扶實個囡囡，大力一掌推開個肥婆，個肥婆墜落既軌跡向左偏移，塊面撲落草堆到食正。個男仔就捉實個囡囡隻手，紮馬支撐，夠咗全世界。

個男仔係咁問個女仔有冇事，問咗幾次先至去扶起個肥婆。後面啲人係咁鬧佢地阻路點點點，三個人即刻行上去，冇再做任何野。喺路程，我見到個男仔完全冇理啲人話佢，佢淨係關心個囡囡，而個肥婆就好介懷佢俾人一掌打開。

我見住個肥婆係咁嘈，個囡囡就粒聲唔出，再望下男仔對兩人既態度，成個故事經已呼之欲出……

個肥婆係死有餘辜。

23/100

真人真事嚟

25/100

當我繼續上路嘅時候，我聽到右手邊後少少傳來一陣陣嘅abc 味道， 聽著佢地講R式英文，就知一定著到好撚索

我當望過去嘅時候，相映入眼嘅只有一條充滿彈性嘅屎忽，外層包著一條yoga pans, 側面貼住少少黃色嘅泥沙。

我忍唔住，我一手拍落去

「Who are you?」，開頭佢滿心歡喜咁以為係熟人，直到佢望到我之後仲心有疑惑，以為只係唔認得我。我答返佢：「

諗起三哥 鳳凰涅槃神功果個故

30/100

閱